其實香港人所有痛苦都係打工仔帶黎

打工無善惡
作賊皆社畜
by杰寶倫